同林鄭對話？對你老母呀？

香港人醒下啦，林鄭掟個咩撚野「對話」出黎就咁多人想含？

除非係林鄭公開面對全港市民，唔係公唔公開都唔好接受呀！

1. 四大訴求全部都係是與非，一係承認一係唔承認，咩有得談判咩？

林鄭一早知我地有五大訴求
a. 撤回 = 一係撤一係唔撤
b. 暴動定義 = 一係撤一係唔撤
c. 特赦 = 一係特赦一係特赦
d. 獨立委員會 = 一係成立一係唔成立

依家唔係傾加唔加關稅，加幾多關稅咁有得談判呀！唔通你想同佢傾「幾時徹回」，「特赦幾多個」呀？

既然係咁，咁有咩撚野好對話呀？談心呀？聽下佢呢排有幾辛苦呀？四大訴求佢一係應承一係唔應承啦！對佢老母呀？

2. 無人可以代表

令次既運動無大台，無leader就係人都知。既然係咁，咁邊有人可以代表全港人同林鄭對話呀？
對完等分化呀？

另外，既然代表唔到，咁對話黎就咩呀？你又應承唔到佢任何野，唔小心應承左又要比我地屌。咁對黎做咩？

3. 傾雙普選？

佢有誠意就自己重啟政改啦！另外同第二點一樣，咩佢話到事咩？你要傾雙著選既話就叫個話到事既人黎見我

4. 阻礙其他運動

14年既失敗大家都仲歷歷在目。學聯五子應承左同林奠傾，結果全世界都觀望同等佢地傾，最後升級又升唔到，其他所有運動一律搞唔起，總之就係中曬佢緩兵之計。

我咁講佢任何一個人應承左對話，佢都會搞勁耐又set對話日期，又set對話地點咩咩柒柒咁！期間死黑警就會繼續大搜捕，而義士被捕既消息就會比咩撚野對話搶曬focus

5.敬告左膠、民陣、泛民，槍口對外

親愛既左膠，我知你地有鋪對話、溝通癮，覺得對話同溝通可以解決萬事。但sorry，依家擺明林奠只係想拖，只係行緊詭計咋

如果林奠真係有溝通既誠意同意向，佢一早就有行動，例如四大訴求做左三樣先，釋出善意。依家佢咩撚野都無做，同五年前一樣得個講字咋，佢想傾？咪撚on9啦

總之大家槍口一致對外，咪撚理佢

推

記住歷史既教訓

廢老光頭跳舞幫推

五年前學聯含過，唔係依家又含返同一條撚呀？

依家最重要係推77遊行，唔係推咩撚野對話呀

推撚到全世界見到

都知左膠、民陣同和理知有得「對話」一定出曬水，但你地諗下啦，究竟有咩好傾呀？

呢個都要推
同步要制止被代表！

推呀！

想傾，落去同四位烈士傾左先

77遊行已有不反對通知書啦！仲對話

push

林鄭要對話就死落去同四位烈士講啦！

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

講得啱